講真覺唔覺牙周有少少畀人吹大咗..

對髀係正扮大頭蝦弱智妹係搞笑但未去到女神級..

Q到我傻喎…

佢除左靚樣 靚腳 性格好 笑容好 身材好 之外 真係好一般==

吹大咗我就真嘅..

who

佢成日都吹大我，搞到我訓唔著

周周最大缺點就係搵唔到缺點

講完覺得自己好恐怖 admin見字請del comment..🙏🏻

周周我女友..❤